有冇 ching 買高登電話？

呀 Joe 品牌

買左 回家了

掛住 Joe

出部比我